嚴選全香港最閪嘅燈位

長沙灣道北行同欽州街交界

綠燈嘅時間得個20秒
每次最多只係比每行頭兩架車行

天水圍西鐵站

亞皆老街／海泓道交界
啲燈太撚多

海濱花園

車: 筲箕灣道近太安街
得廿秒時間過

人: 北角道近春秧街
前面近渣華道支燈轉完紅公仔再轉綠公仔,呢度都未過得
牛頭角道近花園大廈
等一轉燈要兩分鐘先過得

所有有輕鐵嘅燈位

南昌街上歌和老街
又多燈又多學神

西消防街 過幾架車紅成兩分鐘

源禾路入消防局/香港體育學院前燈位
起步慢小小，第二部都過唔到

啟晴入麗晶橋底個燈位
宏照道啟祥道交界

你住海濱？

牛頭角地鐵 天橋底果枝

全大埔所有十宇路口燈

尚德 將軍澳站果三支

仲有天耀對出嗰個十字路口

聽左2首歌都未過

完全同意
一有輕鐵就錯尻晒

十字路口 可以 另外三邊行多兩次都未到你

大角咀道橋底嗰幾枝，加埋南昌街，完全唔會有順燈，條路無其他車都要站站停

天富同天恆中間個十字路口
淨係畀輕鐵過

港九友係唔會明我地西北L慘況

我覺得啲人越去攪個制就越耐 平時無人轉得好快